聽日出發紐約

如題
但咩都未plan
淨係book左酒店

約我

黎緊會去
一個女仔係NY玩四日會唔會好危險

夜晚過左十一點唔好出街就ok

果次零晨兩點到, d 黑鬼真係好似GTA 咁昅住你🙈

邊區

玩定工幹

唔好太夜出街

去moma

坐船去睇自由神象

去metropolitan 好靚！
仲有去brooklyn bridge同flatiron building啦

Times Square 附近
我唔記得邊區了🙈

你唔book定住ge地方
會唔會有機會入唔到境ga

自睇錯

夜晚搭地鐵去哈林區行翻轉

六月去 諗住夜晚去jazz bar 危險？

絲打一路順風 希望你仲會記得我 tg你突然失蹤仲del ac

唔好行細巷就OK

最好有人陪

因為黑人都好多窮人，佢地真係會老笠你